和理非係極為重要

拿先此聲明，本Post純粹研究同討論香港及中國過去歷史。絕對唔係鼓吹大家使用暴力嫁。

其實執著於和理非與否根本on撚鳩。亦證明人民根本無吸取過歷史既教訓。
左膠和理非人士會同你講：「唔好比藉口共產黨」「唔好激嬲共產黨」「邊個衝邊個就係鬼」「成日嗌人去犯法，自己又唔做」「派人扮遊行人士特登引發暴力衝突搞亂個運動，和理非就可以駁話一開始已經話唔會主動挑起暴力事故」。

六四要派軍隊清場喎。到底當年班學生做左乜野咁唔理性，咁唔和平，咁暴力嫁？

如果撇除極少部份藉機打家劫舍班人（得幾百人，但天安門有幾萬人）之外，其實天安門班學生最多都係留下守，靜下坐。當時第一時間面對既就係警棍侍候，當時班學生有反抗，但斷估都係擋下居多。因為之後就算所謂既行動升級最多都係絕下食，叫下口號啊咁樣。甚至有軍隊著便衣帶住武器入到黎啦，班學生抓住呢班人，拿到武器之後點樣？佢地將武器收集，然後整整齊齊還返晒比共產黨同解放軍，甚至在之前已經發生過警方吉普車撞死示威者既事件。死左人都仍然無武力衝突，係咪好和理非呢？

咁當然唔係無還拖啦，咁個班示威者係幾時開始還拖？共產黨正式出動解放軍之後，雖然有文獻又話無開槍班學生已經開始暴力，有文獻也提出有開槍之後班學生先開始扔石扔汽油彈或用木棍。無論如何，都係建於「大規模出動軍隊」之後，出動到咁多軍隊包圍示威者，你唔通覺得佢地係黎同你Say Hi?

好啦，雖然死傷眾多，但最後班學生仍然拆掂數，「沒收所有武器」。但仍然無用，有多人目擊共產黨仍然開槍，同出動戰車。

咁六四真正教訓係乜野？就係無論你鼓吹勇武都好，還是你鼓吹和理非都好，你都係一樣會激嬲共產黨。佢地都係可以聲稱你使用暴力，因為好簡單，只要警察一開槍，無論你幾和理非，場面都會陷入混亂，因為生命要緊，人類本能。而一陷入混亂，要話你使用暴力，何其容易？更何況梁振英上場之後，多左好多「支持者」，班人可以呢頭打人，班警察可以轉頭放人，如果你唔小心有任何還拖舉動，又被「自己友」推出去，咁你係處於頭破血流狀態下被人拉既機會率極高。

旺暴一役使用左暴力，好多人都話拿你見到依家用左暴力班人坐左監啦，激嬲共產黨，到今日，所以和理非既雨革運動參與者殊途同歸，佔中九子罪成坐監，佢地用左暴力? 所以激嬲共產黨要坐監?

我相信雨革整體黎講都公認和理非啦掛，胸襲案件，上訴去到最後胸襲仍然係告得入。（不過被人告嗰個上訴去到最後係社會服務令而唔使坐監）。粉筆女孩，涉嫌刑事毀壞，送左去兒童院。

有班人話港獨觸動到中共底線，所以本民前二名議員被DQ，然後就到最典型既民主派議員，唔主張港獨啦掛，夠溫和唔激嬲共產黨啦掛？一樣DQ。

昔日所有發生係所謂勇武派身上既，其實一樣都有發生係和理非身上。所以歷史教訓係，你只要出得黎（遊）行，你就會激嬲共產黨，唔需要執著於係和理非定勇武，或者到底有冇藉口比人攻擊你，或者會唔會激嬲共產黨云云。

因為學Hulk個句：

維吾爾族民族傳統及存在本身 → 激嬲共產黨
天主教拜耶和華 → 激嬲共產黨
佛教信佛 → 激嬲共產黨
劉曉波寫左零八憲章 → 激嬲共產黨
乜都無做，共產黨睇你香港人唔順眼 → 激嬲共產黨
共產黨 is always angry.

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬